[I/A]Gundam Breaker 高達創壞者 Mobile[37] 王狼等到下年

官方影片介紹﹕

ANDROID

IOS

中文零件資料庫

日文攻略wiki

砌機計算器(英文)

誤中1001 有咩漏咗請見諒

LM

新post Lm

辣殺驚

送咗50張體力卷

1月20過期

新送嗰50張唔係永久咩

係喎我睇錯

派左之後先開既帳都無既

Lm

未訓醒錯手將件3星活動任上6星

Pvp終於有新機換

經過錯手覺醒件同洗撚晒d製作點數
2部機終於都5萬7攻近5萬8

打埋新齒就60k

未得閒 仲打緊活動

啱啱玩左幾日抽左個頭 想請教下個改造零件點先有

要有改造工具
打lap有

一場都打唔到

有時登入會送，設計圖都有得整
對新手嚟講比較難攞

新手改造工具最快入手途徑係活動點數成就, 刷上4萬9千分夠你改幾件
咁當然要唔少EN投資

新POST LM

回鍋休閒玩家表示唔識砌機鳥

其實v自護除咗劍有咩件勁/高白值？
手？

Btw社長巴打有冇諗住今季aim 幾多cp
每人要肝幾多

自由任個very hard好撚長
開自動打都打到2046

仲要打兩次先可以攞齊哈囉幣

得番幾日我係咪含得

有2000% 都好似冇乜料到咁

2000%係硬幣
點數頂盡得300%

活動幣同點數係兩種加成
點數成就換改造件 好似最多300%

而家送咗50個大en卷
可以計下數盡爆去唔去到38k分

另外lap唔計體力 可以盡打
就算淨係aim頭一關都可以用20mins去打
贏到第一關會送3個 活動分去到16k又送3個 夠你改一件

升好高數值嘅頭同槍到金件80lv
做下訓練家任拎卡 插落頭同槍 唔好理咩色卡住
淨係平射都實夠你打贏第一個lap

巴打有冇咩提議

睇下咁多位巴打意下如何 俾啲意見
我就想升rank拎齒輪既
每日五至十場多人會唔會好過分？

有好多巴打唔攞cp

個社團每個禮拜日結算禮拜一重置啲任
咁用每個禮拜做到幾多cp作標準會唔會好啲

消en成就拎盡有500
新件成就拎盡有500
多人成就拎盡有400
訓練家成就拎盡有400
呢度加埋有1800
未計每日登入同多人一場拎嘅cp

上面就係做足晒啲任嘅分
咁當然唔會要求大家咁chur
大家可以提議下每個禮拜要做到幾多cp？

而家淨係打到25體個關
下關成1000000戰冇信心打 而家先得4000分 得番4日

我得呢兩部機 槍既話會唔會有介紹？我仲有張自選

btw唔該晒你

三件倍都唔夠？

電光槍升80lv
傳說頭上咗6星咁升到上90
之後去訓練家度抽呢兩件嘅卡 頭要插兩張
你睇下你個倉有冇mk2盾 綠件嚟 可以用住先
做晒呢堆應該夠打lap第一關

至於活動 可以喺呢度或者多人活動follow啲課長
佢地一隻夠carry你打活動關 起碼打得贏35體關先

自選就留住啦 遲啲先用
呢期谷咗個頭上改造先
嚟緊好似又會派廿幾張十連 到時睇下抽中咩件再執

收到 麻煩晒你

35會秒殺我........ 我打25.........

多謝你既建議, 剛剛過左LAP1了, 但都仲係差兩粒工具
BTW有冇課長可以比我add下... 我打35會被秒殺

AP8ST2NC3
in fight格機應該幫到你

利申：非課長

可以擺低你個id
好多課長應該會爆晒follower
但可以由佢地fol你 你都會用到佢地啲機

AWYD7LN2C

麻煩晒你地 啱啱起步希望你地可以add我比我抱下大腿

加左了 多謝你

有冇巴打今晚團刷cp
利申有 自護劍但冇減cd

Fol咗 小弟武肺

缺腳可join

-2

加左啦 freeHK

過左萬六改造到了
唔該晒你地

跟隊

最後召集 2145開

2145

收到

入唔到

我個個唔洗理啦 今晚街場好多人

而家開
公會限定

仲有無巴打

得兩個人

得我同你
等團長

慘

梳 miss咗

而家開？

搵唔到間房

+1

入了

用卷

屌中咗bugs 係咁彈

間房開唔到

我開

射機有咩腳好用

搵唔搵到

打係靠加高攻隊友

自己唔死唔傷同擋分兩次打做曬咪得..

幫隻2萬攻既打完..

打多兩場

下次再打
有野做

辛苦晒
聽日新星期再刷過

辛苦晒

差成25000 先有得升

SSS級獎勵成300張紅利卡

個人獎勵都成100張

15萬CP咁少就可以第三名，應該只有第一届做得到

明白 啱啱用卷打左萬六分

有排

原來啲多人卷會清零
星期日前記得清晒佢

係wo 琴日仲有成十張未用
今個禮拜開始盡清先

應該四個社員先用最抵

原來會清 剩十幾張

下次組齊人刷晒啲卷佢

曉呢？我仲差個背呀屌

我估25號又會快閃三日出另一部

又返炒blue destiny全部都舊模

想問點升職等級

個倉啲ai每個職各自加埋
熟練度升滿=10
技lv升滿=10
只要有10隻滿技滿熟練ai就輕鬆a rank

屌之前賣晒重複 冇食

冇聖誕pool?

PVP 有ai換 不過今日更新左

應該有
玩突襲

換夠十隻滿？

上年都係咁

Cls

法老西亞成部eva咁

喺fb見到啲咁嘅野
心諗真係有人做到300k

15人每人刷2萬姐, 每人200場左右
另外都話左果個活動既300K係成就達成次數.......唔係300K CP點數

我知唔係啦 唔洗講兩次

但真係有人做到300k呀嘛 上個po講到冇可能咁
而家又話其實唔難

我係話冇可能一星期一個團完成到300K次成就

冇話過完成唔到300K CP分數

人地個po就十幾個鐘前嘅
咁算唔算一星期內meet到？

不過算啦 廢事罵戰 你贏

清左好多幽靈，+++++ 好友

68k 射機

AR9HHYV5T

已加

唔好意思呀
明明我抽左三抽，點解章個到仲爭緊一個既？
個章係咪唔係十抽必出

會唔會係你工具箱爆左未攞

200場打到傻，又冇得skip

禮物盒個到冇，所以先問係咪十抽必出個章...

你抽剩係傳說個pool 定兩部機個pool 。。。

拎漏左成就果25石

巴打係咪抽3step必中pool
嗰度好似淨係送2傳說2瞬息章

抽傳說pool

呢個真

3抽都係傳說pool

當3分鐘場，都打600分鐘，成10個鐘

今晚

呢家打都得塞車到仆街

做冬呀頭先4點都塞到仆街

咁早
咁多位巴打冬至快樂

希望黎緊聖誕大家有好野抽

你咁撚快爬我頭既

我諗可以每人3000到4000至少

返半日多左時間打

到底會唔會有聖誕pool
之前好似係00q定唔知wzc

Wzc

最好出wzc改造

最緊要出部白雪或者ver ka可以雙槍水喉

儲咗7000幾石射落去聖誕pool
希望會有

咁就睇下各位巴打覺得幾多分至合理
我就贊成每人每個禮拜2500-3000

同時要諗下需唔需要踢走每週低CP的社員

都可以
召喚咁多位巴打上水

上禮拜大家未摸熟冇拎到cp就由佢啦
今個禮拜有共識之後再得一兩百嘅話先再踢啦

希望下禮拜上到d rank

點解人地上到sss?
刷完再踢人？

似人均1xk分
其實做足成就同齊團員刷多人就好快上分

Sss嗰啲好似係做到全ser頭幾%就做到
唔洗太高分 因為好多團都唔高分

其實佢地有無整社團既排名表
想睇下其他團打成點

睇社團成就
EN 有 500 CP
零件，當無抽，都有打活動掛，都有5件啦，250 CP
多人當唔得閒打
競技場打到 SS 好正常啦，400 CP
仲有登入呢
咁一星期都仲少過 1000 CP，係咪應該踢？

1000太少，起碼2000，否則個團好難升段

同埋可以每日set個時段等大家上水一齊刷
D社團劵一定留俾自己人用

咁嘅話
每個禮拜日晚計數
最低要求1800cp？定係再set低啲1500？

另外 禮拜五六日set個時段俾大家組團刷？
至於幾點幾多場再睇大家幾時得閒
當然平時有巴打得閒都可以上水吹下雞
唔好靠開場邀請個團chat
冇通知好少機會睇到

快速配對設定嗰度可以set社員優先
建議大家set咗先
咁樣會容易啲入到房
靠辣殺團chat個no.有時會入唔到

如果大家今個禮拜都meet到1500以上就輕鬆升rank

同意再上面位巴打
建議2000

當住10pm先？
五六日都可以
但驚巴打出咗街

咁就set 2000啦

暫時見到仲有巴打0cp
應該係連㩒入去社團登入都冇㩒到

2000 OK

Ok啦平均都係1日6場

上星期求奇入左個團 依家都未滿人仲有4個200分樓下

我求其入 一半連社長都唔過千
想找團入

Btw張多人券一用就彈apps

咁慘 上星期用剩10張比佢清左0 今個星期係街場用晒 反正個約戰系統垃圾到

我個團都係得幾個團員發力 個團長廢

可能lihkg會踢人 仲有巴打<500 CP
條撚準備

有無得排隊

@Thug_Life 巴

睇個款應該有2-3個位會空出嚟
上面幾位巴打有興趣嘅話
禮拜日歡迎大家轉會過嚟

做齊野暫時3800cp

S屬射機係咪應該轉指揮官機/高達系
不過指揮官唔太識砌

射機 係咪都係 指揮 王牌 高火力

暫時冇乜指揮官靚被動件
但應該會陸續出
而家就s機+王牌 高火力 高達系既被動最齊

朱古力部活動機 一流呀 狙擊
Ex25%up

彈數skin

4星劵連一部指揮官件都無
唯有砌返高達系先

而家起碼要37%先入流

巴打有無得show埋d副件黎睇下

轉會有冇後果？
會唔會冇左d分？

I mean 我清咗我既跟隨者

至於你個問題
應該會 建議完season轉

雙職業都唔係show哂出呢？ 定有得揀？

自己揀一個 好似平時揀all rounder 定其他咁

仲以為可以一次過做2樣

等睇禮拜五彈個快閃pool出嚟

反正個聖誕都係復刻 唔差在啦

已留石

復刻IJ但冇改造

SD個變型小驚喜
MINA手幾型
然後就係等聖誕帽W0EW

應該下半打新ma

SURE?
上年前後好似都係打同一樣野
只不過換既野唔同

p到好似真既咁

明明有頂聖誕帽係度

有冇ching打唔到lap11
Loading到2046

想追ij個盾

仲以為得我個野壞咗

三下全舊件 留返萬5等聖誕

又有bug
想拎埋嗰4粒幣十連女武神

今次課左幾多?

我玩咩手機game都0課

0課都留到萬5石好忍得手

差唔多2萬石破左功
上次ij sf allin完都無抽過咁濟
係上4個禮拜有回贈年抽一下 上星期個pool就抽左個step

團長依家打唔打

我少課 佢出優惠我買一兩個就算

有冇多兩隻腳

An 機有 app update ver 2.02.02，update 完入到

有

4點開場?

跟

ios撚
睇嚟要等了

Ios 強制更新

依家開

唔夠人

再黎
miss左

跟機

好 依家再開

差一個
有冇人

iOS幾時先整返
唔知有冇石賠呢

派左張AI劵
玩射機既各位會換d咩

幸運卡片A，計左數全換唔計斜口鉗要187

換左master 為左skin

諗緊點都要換個Lockon俾迎T射
定係換個巴納吉俾部S射

咁lockon一定好啲 S射用緊zero

因為我S射副件係阿瑟姆
諗緊換巴納吉個高火高達系好d
依家部S射砌左王牌 高火 高達系

高達系射機有咩key parts

突自同WZE
應該係

全裝甲獨角身 wzc背 再生盾

iOS係咪仲係壞咗打唔到lap？

應該係

新手入坑,請教依家有邊個pool值得抽定等聖誕?

等月尾創快

出橙命

WZC 改造呢

橙命個背應該係A射啦掛 1格1射

新手想問4星ai換邊個好？
格同射都冇

懶撚到聖誕出隻轉色命運就算

留石到下年

屌 諗住抽7下換埋閃光頭
而家on99企係到

睇下新年有冇靚pool算
幾時先出返自選

90抽 肯定齊件
但冇人想要部外傳換色機

張ai卷軸

睇黎開始吹呢個S屬王牌 高火 指揮 射機風

橙命 20抽藍藍綠
靠點數換

應該每轉會出1-2件雙被動指揮件

冇乜吸引力 除咗個指揮官詞

31號有新機..

唯有入定 1pack 石抽

一鳩樣
想換閃光頭改埋要抽多4下10連
聽日睇下射落邊到好

暫時睇落支槍同個盾改造之後有用
其他真係不了

終於出有用被動背

盾先岩

手白值

5下先啱

好似傳說手白值高d
不過無既話都可以用黎頂住先

傳說手連盾
高過佢隻手+再生盾咩？冇計過廢事入驚

我想換多個閃光背

抽左2抽換盾算

唔記得左傳說手連盾

一樣

我終於有射機盾用

有再生盾但一個格盾都冇
用廿抽換個盾會否不智

你地究竟講緊傳說定係天意

照換被動有用

我諗緊要唔要放棄隻突自手

唔係呀天意同傳說都係手連盾

係喎sor當我冇講過

睇多幾期先再執部機 追唔切

Legend啦 6674攻 4761防
再生盾 2880攻 4271防
如果隻手有3794攻就超越legend手 仲未計個射防

唔洗放棄 最多砌多部2號射機

係 儲下件先

banshee norn 咁做被屌打

*咁快

哈囉晶片 1500個 回饋活動係唔係完左？今個星期冇？

今個星期係last round，琴日好似有回饋bor

係咪第一個盾被動加ex skill%？
睇多幾日再換算
30號先完pool 下禮拜一睇埋出咩機先

我咁樣係咪已經可以收工？

又更新
入到lap
扮無嘢

係 背ex 17%

有埋盾就收工

係咪改槍同盾然後盾玩自插最好？

西左, 第二抽先黎個盾.............

仲可以點升呢隻無課

自插有用嘅
不過開始抽卡地獄
仆佢個街唔同名又要抽過啲金卡

50抽全部藍藍綠
想抽中個背都咁難

自插既意思係咪即係改造左插落副零件到?
btw好鐘意呢隻命運, 儲左15000粒石
新手玩射機
請問爸打有冇抽齊一套既價值?

有愛就一定抽齊
射機呢講詞一定係最top

上轉抽左傳說頭背同腳
橙命真係好想抽

有愛就抽
不過就強度嚟講 個盾最好 其他都還好
同埋個背招技同完美西一樣
bamdie真係懶撚到

而自插就係上6星插同一件加30%數值
啲靚被動靚數值靚詞嘅件都建議自插
好似hinu頭多3槍咁

今個星期抽完，下星期仲會唔會回？

個盾我比部格機用

唔會

有愛但我驚過兩日又有勁機池怕走寶

放心 啲件只會越嚟越勁

咁呀，我抽左先囉

可以等多日嘅
聽日可能又有新pool

新極都應該係復刻

完美西假A技
細力過彈數

都係 不過之前幾個月都有一次自選pool
唔知聽日會唔會出

橙命背威力應該唔差 好似有成40%
不過冇新動畫

等正月好過

忍唔住抽左新安州 第五下先啱啱好出盾 換埋閃光頭 終於6萬攻

黐撚線Very hard新關可以再長D
敵人量多都算 仲要過版 仲要loading
自動都打到聽朝
新道具得佢有 唔打又唔得

我忍唔住抽橙命，埋單60抽齊一套，抽多下拎章改剩把大劍
順手換左閃光背，呢家mf格機好易上6萬攻

skip唔得咩

零課非鳩而家先6萬
射機仲差d
得返5000幾等31號

第一次打好撚慢

auto la

Auto緊 勁燒電

打埋自由任同lap，31號有7000幾啦應該

lap我打到第10rd就唔撚打
抗議on9玩法同唔夠件打

頭十關你拎活動機升滿80lv 插白卡 拎mkii 盾鳩射都過啦

唔想浪費時間係個on9玩法到

第10關

唔係打唔過 最近係易左 係特登唔打落去 打飛機好過

話說個pvp日日都出廢機

佢有bug計左個skin嘅戰力

過咗Lap 20有一千石喎
玩慣咗其實已經冇乜野難度
近排仲要派咗咁多錢 升一堆紅件其實已經幾乎直衝

最近先訓醒，想問依2個點拎

打very hard 自由關刷，藍色齒輪要A等級職業先合得，每隻角會有熟練度+技能等級，新抽計基本上就係2分。
升分可以去刷1體關，或者平時skip活動關用要升既佛系升

請問一下幸運卡片b要點先有?

各位巴打聖誕快樂
希望大家年未抽到想抽既野

聖誕快樂

提提團員們記得解成就

無玩一日已經同你差700分
唔追了

夠2000就好
留意到仲有人0cp

係咪死左server？我入唔到game

唔該巴打

熟練度S有咩特別野？

依家冇，但之後實會出四星齒輪

今日有冇巴打一齊清清啲多人卷

有
幾點

睇你地

5pm?

今晚10點有冇

Okok

Ok

早期棄咗驚最近先玩返，所以抽咗一套Exia
想問解右上角會有⚠️既，換咗幾個駕駛者都係咁

同埋點樣砌先可以發動多啲keyword好，有無巴打推薦下？
隻驚有無出到格蘭漢姆（非武士道）既機啊，自己好鐘意佢想抽下佢啲機🥳

有感嘆號因為你裝漏一個齒輪

I m ready
先開為敬
唔好成日用sticker
會彈

5分鐘後join

thug巴 唐巴睇緊viu?

得既quote 我

而家join

開了

依家一到睇一到打

成撚日彈

要開場記住講聲 我可以開

你開先
開唔到

有ching開咗 入嚟？

我last 了

感謝巴打

聽晚再打

畀咁多張屬性做乜
詞彙又唔鬼派
話d詞變配角
頂你次次創快都係個幾個詞

$一係唔夠 一係就卡哂位
佢哋設計班友可唔可以自己玩下呀
見到個感歎號好鬼炆呀

我有90張屬性劵
問題係無詞就覺醒唔到
覺醒唔到即係用唔著屬性劵
感覺佢地似係9派禮物

仲要連續兩回換P屬
真係亂咁嚟
我真係唔知點解仲要屬性卷

詞劵真係少到爆 完全唔夠 普通件改造都消耗好多
屬劵早排仲派成3 40張 cls

近呢兩期可以換多左上限叫做好左dd
P屬我都積左好多，P屬冇乜機

聽晚計數呀各位社團巴打
至少2000

技能強化小刀係唔係冇得用落槍同劍度

有無圖睇下

搵到點解
把野升唔到被動

邊把野咁搞笑

最右

係呀要用中間個個先升到被動

零件特性=被動

係呀所以上邊位巴打用升exskill個個梗係升唔到被動

有冇清今晚得閒打多人
我仲有廿張卷未用

可join

Join

拎完自己團 都要後日先入到
係咪可以跟隊了

叫thug巴留位

Timekeeper

放心實有位
有人連1000pt都唔過

來吧來吧
暫時睇咗下個表
應該會空兩個位出嚟

齊4個？ 係就11點開波打

okok

基本上一場都唔打都會過1000

獎勵都唔記得囉

我得返4張多人劵

已經提咗幾次

今期3000+

我開左場 準備開工

coming

原來已經4000+
準備加入齊齊刷

等你
遲下開兩隊刷

少左個嘅

我今日夠了
你地繼續加油

屌輸咗

我都收皮了

ok 返正我仲有幾張就完

我同你玩埋佢？
差幾多場
唔用buff了

咁打多場收工

技術上星期二先可以加入
還要問下團id 明天退了後天加

歡迎歡迎

留定個位俾巴打

仲有冇巴打想轉會過嚟呢？

部射機72k 鳥

咩屬
想砌部s過70k, 但得p過到

我

入得叫我
我聽日再清人

退團洗唔洗等時間先入得 理論上我一陣4點就退團

退咗要隔一日先可以再入團
好似係用4點重置game做標準 唔係用24hrs計

咁我而家退
反正仲係keep住e

拎埋紅利
如果你排第一都應該有廿幾張

27張

S

頭: 華沙哥插傳說
身: 橙命插橙命
手: hi-u 插傳說
腳: wzc 插 wzc
背: wzc 插 z
槍: 傳說插傳說
劍: 傳說插劍脈
盾: 橙命插橙命

好過無呀

Wzc腳冇被動喎
傳說槍係咩被動？我記得有個係廢

排前d應該有30張
屌咁拎埋先

入過d場刷得好快
佢哋用阿古捷斯map炮
應該係擊破N隻減100%CD
2條友 各開兩下
十秒內就完咗

搞到我好似free ride咁

再推高啲被動我其實仲有橙命腳，不過得一隻冇得自插

傳說槍減傷敵ex skill 17%, buff 射攻20%

抽
傳說槍換鳳凰/多3

宜加新手入有無話抽邊件裝開比較好

仲有冇位？ 我都想過

點解個團突然變左ss rank嘅？
尋日睇仲係e

E係新手級，唔會顯示排名，
總累計分夠就會升級。

D以上先係有排名既專家級，
睇每周分決定排名。

上左專家後每周會升會跌，
但最低都係D，唔會跌番去E級

上呀

SSS-05

居然真係唔洗等到下年

冇guarantee姐係7%pool
年尾pool仲係冇自選

出狼王 即係隻 game 挨唔到下年

話說有冇巴打改咗京寶飯腳？
想知有冇大力咗
改完nt1腳諗緊改咩好

格機又要破頂了

暫時full咗
琴晚講好咗留位俾嗰兩位巴打
下次再有空缺留俾你

破頂但依然係無人權

想知琴晚1950嗰個有冇踢

大家想唔想俾次機會？
因為見佢差50
如果有人話想踢嘅話我再踢

有位巴打可以棄驚了

你話事啦我好奇咋

但建議叫佢上一上水講聲先
次次咁踩界唔係辦法

其他巴打點睇

All in 爆機了

只會越出䞖勁

開左拎定石過兩日抽

無底深淵，不如早d收手

好啦 唉個依家團差少少夠 56000 拎得30張卷

真endgame
仲有咩熱門機未出

S EXS Z PLUS

Wing zero tv
Wing zero prototype
Wing zero snow white
Wing zero ver ka
Epyon tv
Ooq
紅迷大劍

文奈高達

00q els
Exs
完美獨角
Wzc白雪
重武裝改ew

首選唔係改 NT1腳、京寶凡身、紅渣背？

Nt1腳必改
但身同背好多替代品
雖然呢兩件上到30%

Ex-S

CB FC

我覺得可以睇埋今次先

本身仲諗緊改邊件

殘 狼王

300年前巴巴

第一 二型

Tr6 銀雷

力天r3 r4

能天r1 2 3 4

正月通常出多隻
不過已經有Rex 可以all in

00 Qant
曉(不知火)
Graham brave
Exia repair IV
Wing Zero TV版好似冇出過？

300年前巴力

打開EXVS 望望仲有邊隻未出
反正都係照搬過來

跟本入唔到多人

開復刻限時改造但一定要抽垃圾大混池先有道具改

咪即係4th巴巴
至於巴力無變過

希望出個特別版既朱古力
叫麥基利斯·法里度(中二病)
出招個陣句對白就係:
你竟敢違抗擁有巴力的我

一定會

屌抽極都唔中曉個死人頭
中極都係背

咁唔差在出埋劇場版個武士道

差個胸

唔差在出埋十年後 武士道

咁要出埋古萊哈姆高達

應該未有模型
但exia黎嘅
話出就出

唔係7月個陣出左啦咩 metal build R4

Hg mg rg fg
要砌呀

咁應該難d了

重玩有一張四星件票卷應該揀邊件好？

如果佢出戰損 狼王就不得了

仲有楊過版 exia

新手 等抽狼王？

重點ge破滅魔劍都未出

add左了 名一鳩樣

收晒 歡迎

唔緊要
第日巴打想認真玩返歡迎隨時返嚟
希望bamdie快啲開多啲位
得15個位少到

等你遲啲回獲入返嚟

其實20至25個差唔多
咁樣先有得追分競爭

多人兩連阿古捷斯好爽 除左紅迷雙冇升好嘅20%初始 焗住要主角機詞

智天使把雙手槍配格機都幾襯又唔會大到好累贅

轉S 屬用史溫易搭少少

冇夜鶯炮

射一係路西法腳 格一係能背有覺醒或鐵血

moon 背預打Lap

有冇人刷陣

very hard打到尾會彈game on99

唔知係咪出左社團系統之後就係咁
以前打完美西個d都有但唔多

問題一關本身已經打到2046 想拎果少少halo都咁撚難

個個都刷細場啦

我講自由任very hard

未開始打free

冇期待中咁勁

30抽中哂2個身
巴巴身腳同殘命手都勁嘅

腳同身
其他普通

下池狗也不屌

得背有意思d

唔打點升齒輪 快啲打啦

兼容到
一啲誠意都冇

d人夠lv先

至少唔洗一套狼巴

之前雪崩開技有位崩

拎幣抽

三星改造件除左NT-1腳仲有咩值得改？
逐個逐個入去搵好麻煩

開服等到宜家果啲失唔失望

創快三抽藍綠

CLS

係咪太多人塞爆個server
多人協力打boss不停彈game / 卡loading

應該抽有保底果個定獨立pool

50%

日版無彈過

呢3件不得了
玫瑰劍 p屬30%exskill
兩款mk2盾 11飛b+傷

太多料嘅話可以改下
飛龍背 紅渣背 京寶飯身
不過一堆替代品

飛龍頭都唔錯 好少技喺頭件 打lap應該唔錯
不過一定係master比較好

格攻射防
繼續等復刻自選算

話說升左件巴巴4背上六星
4000射防打lap 攻防轉換幾好用

又係換P屬 bandai你冇嘢呀嘛

等狼王個位義巴唔知依家係咩心情
不過如果有愛既話件件廢都會接受到

萬2石all in 欠背

另類用法
我都有用00q
啲件又係格攻射防 拎嚟打轉換真係幾好
尤其係個濕鳩頭

Adore

係愛啊

差咁條尾

玫瑰劍真係勁 但我之前冇升過技好似賣晒要重頭儲過

開左變形同戰鬥場境都冇眼果條殘影

狼王背技不了
撞覺醒+超長動畫

話雖如此
抽保底 得條尾
惟有用狼型/4/6型砌返隻

抽咪得
今次得6件好易齊
8-9件果d先係無底深淵

機體黎講
4th 先係完美
但三日月天生係有條尾
要加返
完活動條尾可以入skin

起碼換埋手

幸運卡AB換個幾張4星劵 係交換所睇唔到
我原本有7張，換左3張，應該顯示10張
但係背包分開顯示，而交換所見到得7張

又bug左

只係要個身 中對面部機個身 屌

想問改造工具點拎

暫時改咗nt1腳同玫瑰劍
下禮拜睇下mk2盾大唔大力先

有啲後悔之前冇升滿
而家咩件都留一件滿技

目前改低星 要刷團紅利換
一張都未換到

岩岩入場打活動任位巴打 我彈左

係呀呢排成日都彈
咁搞法佢地個server遲早死

金色只可以靠抽同活動儲分換？
如果miss左今次狼王改造要等幾耐先有下一次

打lap可以攞

淨係玩左兩日唔夠打

依家派咁多錢同鉗
只升T屬 頭同槍 上金
插一粒白色星星
再跟要求 應該點都拎到啲改造

我部機極限應該得6萬4攻
得返2%同infighter 3星可以加白值

你已經雙金哂定點

全紅雙金/三金

唔係喎 未換把劍自己插自己 應該有機6萬5

將你個倉最高攻嘅頭同槍谷上80lv再插卡就會過到

訓左咁耐終爆機前有60k

你愛機出到咁 有冇想喊既感覺

成日喺fb群見到話有片教轉金能力卡但揾極都無
有冇巴打有汁

Btw 有冇人今晚刷任

屌差隻死人手
比咁多劍我把撚咩

我睇過一個叫團長既教法係work既
就係個製作點數起碼超過2萬
咁你狂刷個能力值卡
通常平均每次都有3張金卡
我今日就29000開始刷刷左5張金卡
唔岩個d賣哂出去都好快賺返萬二萬三點數

唔知old news 左未，大家有冇見過呢個畫面，終於錄到

要點刷？ 有冇教學？
我而家成十五萬點

呢個？

無呀咪你用15萬點數刷金卡
其實都係機率問題
當你用其中20000點數刷
500點一張就總共40張
如果你刷到3張金卡賣出去都換到15000點
咁如果刷完賣哂出去一定會多過2000點
如果換到岩用既金卡咪裝落個零件到

係呀我就係跟呢個
無咩行衰運既話係work既

thanks 兩位

so far spend 咗 20000
一金四紫

放心我初期試過0金
今日就29000點有運換到5金
賣哂出去有12900
儲幾日又再刷過

中 你Skip都會中

開唔到場
一開就彈
放棄了

岩 一禁start個下已經決定好你中咩

只要夠點數
要中鳩skip都中
反正㩒抽嗰下已經決定咗

有幸join到幾場

啲槍劍盾有乜好推薦

多謝你快手清場就真

話說AI卷啲人停左update?
最近果3個都冇入到自選

無金卡真係差好多

到而家都唔明skin 點先金色
明明全五星

我30抽冇槍，不用傷心

係wo
仲諗住下禮拜換今期隻ls

我本身都係咁諗

原來skip會金色 有咩分別?

呢個睇運 成日二連金添
所以平時都鳩禁skip算

狼王咩位先叫大獎？手同背？

冇，返而仲開心唔洗再升過曬

更新2.2版時有公告過，要4星期過冷河

原文

長知識了

挽留

可以點升勁啲🥲

砌返個skin 先

射機好似至少要砌高火
個人覺得格機先砌主角
所以你可以試下王牌 高火 指揮

真係唔睇唔知

個主角係求其搭出黎
本身都係王牌，指揮為先

副件插啲同射擊/S屬有關嘅件
能力卡上哂全金卡
Ex技轉用skin同3招都係射擊
主角機詞轉高火力/高達系

啱啱玩返冇幾耐， 個skin要點整

主畫面左邊

skin有冇得唔cover啲技

之前棄咗驚半年，近排回坑，睇下有無巴打互follow下
ID: AXPBULL2F

ZF膠粒ABC要點拎？

抽野

三抽
四抽階段必中先得一把鎚矛同維度爾背

冇 所以要技就要將件件放入skin

SH聽日應該有新年pool 最好有埋自選卷

唔想課金，課下課下就幾千買氣泵噴筆好過

一個月一次58都ok嘅

乜嘢玩法
街場成班S走入嚟

65603 下一步就係全紅卡

背最難
開左十八隻抽無一隻三下內中背同時中曬其他

格定射

格
射得599xx攻
我成日中格件勁少中射件
第二部格機未升爆都4萬4攻

有新年pool

第6抽必中10限

點都會繼續玩既，但應該唔會再課咁多

仲有自選wo
終於等到

足以換哂成套/換呢自插

陣間12點抽抽佢先
可以玩兩轉

如果都唔中hinu頭嘅話
用呢兩轉換兩個頭嚟玩自插會否不智
定多3炮+hinu頭好

唔會睇你想要咩

淨係aim射機件
格機冇咩興趣
啲wzc sf件終於可以換走
仲用緊hinu槍

有無人知b 點拎

而家個活動

thx！

五卷一件

新年呢個pool抵唔抵玩?

但你中咗新啲嘅都無得改
博中 古董去改ok嘅

最後一抽全五星，我覺得抵抽。

抽完兩轉 一堆格件
無正腳背命運背00q背艾比安腳
真係唔中hinu頭同多3炮

神背

個福袋抽完都唔會夠料改造

問題係無章

新手玩射機
係咪冇一舊有用

第一次hinu出抽完唔中頭留起咗啲章
啱啱即換頭即改

想問下
多3炮同不死鳥槍揀邊支好

我揀多三

個福袋又好似幾正
無數錯係51部創快機大雜燴
6600石=必中12件隨機創快件+1件自選創快
但係又唔送埋章，好似自由、正義個堆要章改
本身有或呢家抽中又唔改得

睇埋星期一再決定抽唔抽好

點解人地隻紅迷有得改
但我係改造到搵唔到既

因為高攻少少？
同埋隻華沙高如果要換 有冇咩件推薦
淨係夠換身手腳其中一件

紅龍先有
之前出

全金係幾爽
話說自選換乜好

打合作見人用一刀兩斷
召技有粒星係前面

我都用緊
紅龍腳嚟

唔係呀，最少有2枝槍幾好
HI-nu 槍 靚雙詞+特性，等出改造
Nu ver ka 火箭炮 射攻高 有王牌詞，有改造唔洗章

再生個心口零特同射都有用

多謝你解答呀爸打
如果我而家套野咁可以點改

講真 好難答你 詞𢑥都係個啲
至於 頭槍/手近武
最好就自己插自己 拎盡30%
或者同詞20%

砌Skill最好呢啲

打pvp：
減初始24%
Ex%buff
攻buff
（加實數嘅係垃圾，你用豆炮可能例外）

打多人：
同上 另加
擊破x減Cd

講真最實用嘅skill好多時係活動件

多3炮唔用自插係咪冇咩20%代替件？
想搵支同詞件插佢

冇得自插不如鳳凰槍自插

咁都係要自插

可以插獄天使, 而且宜家有得改造

有冇人宜家打多人

應該有遇過
但見到倒粉紅膠粒落黎直接skip左
不過出到黎有5星件

抽唔中又冇章
其實有多一個自選quota
諗緊換7劍手定換多支多3槍玩自插

今次多人好易斷線

好 明白
咁係咪活動件插skin當用skill

今晚夜啲可join

夜d我訓

我 last 一場啦，要去買飯

如果谷戰力 三招無改造lv10
高過 三招改造lv1 好多

例如 藍色skin 兩技lv10
已經高過 金色skin 三技改造 背技仲要已經lv5

明白
因為我而家一百萬戰但打連線個隻就咁開槍/技都好撚廢

10點?

我ok
有冇多兩個？

戰力冇咩用
睇射攻/格攻
睇啲技威力 d=辣殺
睇你被動有幾多%加成

戰力觀賞用
解訓練任有戰啲用嘅

Me

觀賞用 但過二百萬
先多人用

送左1000 終於抽到狼王身

開唔到房wor

我試下先

小野個3k石會唔會更新？

一開始就彈

頭先開左你地入唔入到

No this room

我再試

得我哋兩個
點夠力

有無房入

睇下夠唔夠人

梳 啱啱睇叱咤 而家有冇

依家3個

咁等多個再quote quote 我

仲打緊？

？

係咪齊人

又彈

仲有冇多人一齊打

我都彈

好明白
咁我諗辦法再推高d射攻
係咪插一樣詞既話加成會好d

打多人百三萬戰力 但快過二百萬好多

Ching繼續嗎

我可以 但冇人嘅

唔緊要啦 聽日再約戰

17張 可以用

Skin學你放個lv10buff遠攻
打街場快好多

Btw bandai 垃圾ser 咁多年乜game都係咁

咁聽日啦 有20張

而家得

可以join

放buff會輕鬆好多
同埋個buff主要拎嚟避招用
我通常射buff完用x頭buff避招
之後用爭奪身就會好快入第2條血

之後就可以靠隊友啲a技

三張4星券換咩好？

A換用開嘅到lv10
B換可以改造
C跟下期lap執貨
D愛

四星券係咁用

6抽創快得一把武器，棄驚了

點解唔6抽福袋抽創快

想要天狼

唔洗煩冇料改造 冇得改

Nu手 z槍點可能無得改

如果有兩把hi-v槍同一把再生槍
應該兩把hi-v槍自插定將把再生槍插做副件食個被動好?

射機我會自插
格機就插再生食被動 1buff就出技

明白
諗緊如果用再生槍就可以換走其他被動係咩exskill 冷卻時間減少6%個d件

一出場就A技好似要24% 加多6%都可以嘅

都岩 反正搵唔到其他件代

今晚9點有冇巴打一齊清多人卷？

晏啲覆

大家 全射機 / 全格機 打 好似又可以再快啲

2萬石都冇巴巴腳真好波

仲有冇位？

分解

分左3次都係冇等自選

緊係有加埋上面兩位巴打就齊腳

齊人咁set限定團員

人呢？....

點解我搵唔到個場嘅

我地開活動多人呀

彈咗

彈game

我開吧

又斷線

開返

Cls又彈

一係我試下

你哋都斷？

我都唔得

開普通試吓？

我試吓開？

直接彈

直接彈+1

大家一齊kill apps再入過

都唔得就....

我直接重新開機算

好

完

繼續彈
咩問題 用券就彈？

一係試下平時關大笨象？

都可以試試佢

要唔要試下打返裘亞古?

咁又打到

Ok 反正要清
換張skin先

用dark exia腳技buff
不過招技好撚慢

打多場我都收工

社團升rank係睇累計cos定每週cp

我就用哂券

辛苦晒大家

收工 ss-01
依家報8萬

我哋入咗一百內

你地今個星期8萬？

應該睇每週

係時候提下仲有巴打距離2000有啲遠
記得清成就

即係升rank睇每週
排名睇累計

排名好似都睇每週
巴打喺排名嗰度碌落啲會見到我地個團

自膠左
因為以為第一個個70萬幾分係累計
原來一個星期打左咁多cp
平均一個人5萬分

好痴線

成團人加埋都唔夠人地一個人多

50000一個星期
1日要7142cp
唔用劵打大概要玩137舖extreme
用劵扣返每日都要玩129舖extreme

收人條件係亞古捷斯改 100%減cd
應該唔難

最難頂係等佢 load 試過幾次等到瞓著左

巴打個團好頹？

最難頂係彈apps

我 7500 全團 40000

活動就係咁彈
裘呀古就唔會點彈但load到2046

玩唔難
每日唔怕悶去玩咁多舖同一個畫面先勁

以前有冇玩過Ggenfr

慘
遲啲有位嘅話過嚟一齊玩

終於上到200萬

想知用GN步槍唔用hi-v槍原因
係咪格機用GN步槍好d?

係 因為GN槍有加格攻同防 但女妖槍可能仲好

唔砌mf得67000
紅埋副手應該都係得68000
紅晒副插應該得69000

點跟

你兩招技撞覺醒

諗緊轉走邊招

好 我都轉先

砌MF真係幫到好多
今次抽左好多又可以換閃光件

點解9成件一樣但都仲差3K

無乜自食 又唔撞詞 又唔係全金

全金好難 我仲差19張金卡

各位巴打有乜建議

而家要全紅cls

我仲差20萬先到200萬
不過到時應該有癲佬整部300萬出黎

我另一部係f91頭 IF腳 迪迪尼背

IJ先啱

但尾牙刀 buff 50%
想知邊招最大力
之前用改咗既七劍

只會愈出愈勁 格機都係J啲ex技

一定係*石破天驚拳最大力

要諗咗唔要邊招先

睇你追求乜
最大輸出但慢好似係=dark exia腳+紅龍背+神掌
最快但細力d好似係=wzc背+一刀+f91頭
最平均好似係=紅龍背+一刀+f91頭

見上面巴打傾開格機

想搭單問下
換完hinu頭同多3炮
仲有一件自選未揀
見抽咗一堆動畫技返嚟 應該揀返件格件執執格機算

係咪冇咩好嘅格機腳/身/盾可以揀
咁如果揀手嘅話 紅龍同7劍係咪最值得揀？

暫時個倉冇咩靚嘅格機身手腳盾
所以呢張自選係咪揀手會有最大效益

冇改紅龍背

手應該係7劍自插首選
格機真係換閃光最好
頭身00R god都好勁
腳就狼王 瞬息 F91 但3隻都冇得換
盾就unicorn 女妖

唔該巴打
閃光我淨係換得個背
盾用橙命頂住算

好似全部都冇乜用

閃光手插咩好？ 插緊30% 巴巴好似少招技咁

我用緊skin所以係插巴力

爭嗰身 唔追了

F91係S唔係勁過S-咩

F91 係醒覺技 所有最好配一啲唔會變形/發光嘅技

請問新手入坑抽咩pool好

福袋pool

個身好重要

插紅龍囉

最後一場pvp先嚟炒
洗晒3次都冇skin對手

有冇人今晚打

有 仲有13張劵

得返10張

打

欠一

照打？
三人應該夠打

睇下團長打唔打

Come now

好！

開場成日卡畫面要重開

高木唔一齊？

唔緊要

有無團有要打 我仲有8張劵

又卡畫面，唔打住了，聽日再打

聽日唔係reset啦咩
不過ok

sor 頭先冇上嚟睇
聽日再嚟

Cls 差5000先有得ss-01

力已盡

Finally

聖誕到元旦個幾日玩少左
黎緊個星期會試下爆多d

唔緊要啦隨心就好
係上面堆團太癲

你兩個都好癲
次次都車尾燈都睇唔到

今個星期試下沖上ss-01

要求開到200

連線係咁彈驚

之前用依個名都開到場

下次開就360

都好
起碼有動力儲下set

星期3先夠180

諗緊紅咩卡好

已改造既閃光手定係紅迷雙刀

雙刀加多啲攻但怕晒咗

射機頭大家推薦邊件好?

我自己升紅龍大劍，紅迷雙刀都唔會浪費架，雖然非最高數值，但係易升技，同埋未出改造個白值仲有得升（好似係

今星期新機得一部正義女神F型

頭hi nu
身uc
手legend/banshee
腳nt1
背z
槍t3/phenex

插卡點樣覺醒

thx bro

留意到部戰迷背景多咗個t屬圖
應該準備又有p/s戰迷

首先係換詞卡個頁換左金色個格先，跟住開平時插能力卡個頁，最底多左個覺醒，去返相應要升既卡再簡就得

唔知咁講你明唔明
PS 要升紅卡必須先有金卡

咁金卡覺醒料喺邊拎

金卡換領：商城>設計圖>道具，見圖
換卡既料係每日做製作家訓練拎，每日5個訓練=5個

能力卡唔升金住，太難儲
新機又勁過舊機，升咗隨時變垃圾

真係好唔user friendly
福袋換零件冇得睇改造完係點
要入改造果度睇, 一係就自己上網揾
改造章又要用歲末票券先有
唔送都算啦
仲唔比人用膠粒換
閃光F91果啲都比人用膠粒換改造章啦

仲要歲末扭蛋同福袋扭蛋時間唔同步
cap水都 cap 到咁on9嘅

限時改造呢個system真係勁反智
有章有件 冇開改造又改唔到
而家復刻個pool又唔畀人換返個改造章
拎住啲七劍件冇章改造on99

巴打而家我部機咁應該換乜好
換d件冇得改既會唔會有d on9

換ai

成部機都好勁真係差個ai
但點解唔用skin 咁啲件就可以用多啲被動技

我睇過個頭一定要用mid shooter
Mid shooter 啱字彙好似得兩隻
定有邊隻推薦

詞靠副插咪得

砌過一次不是太識用
係咪盡量用晒冇skill既件
再係skin到砌有skill既件？

另外如果我咁插係插唔同字既件去儲三個字彙
但係咪插相同字既件會好d

咁mid shooter既AI有冇介紹
唔好意思太伸手黨

之前有冇換限定巴辣雞？
冇玩開middle shooter唔係好熟

Skin最好用有ex技嘅件/樣靚
插相同字係好 但為左3詞彙同被動技有時要有取捨

Mid shoot真係冇乜勁人 所以都係轉做long shoot

Z背 / hi-nu 頭 / 鳳凰槍
3揀一

Z 有常駐可以改造完即刻副插
其餘兩件要有改造章

有儲膠粒可以換華沙哥破壞者頭
第時副插改造完嘅hi-nu頭應該算封頂

另如有傳說手可以換nu (ver ka)手

唔係好明巴辣雞，我玩左兩個星期到

好的 明白了 多謝巴打解答

咁個頭咪唔啱使

2星期咁應該冇
巴辣雞即係巴納吉

換hi nu頭

但我有傳說背同橙命背都改左，會唔會浪費
華沙哥頭一陣換埋先
hi-v頭同鳳凰槍而家冇得改係咪都可以換左先

而家係咪冇得改hi nu頭？如果係我換左會唔會好on9

呢隻驚得x1身先真係限定
其他件俾啲耐性就會復刻

真X1身係老屎忽嘅象徵

咁我換hi nu頭同z背啦
謝謝你呀巴打

X1 同 黑西都冇

好後悔無早d玩儲黑西

早1-2個月仲有復刻d活動機打膠粒換，呢家無哂聲氣
個bingo又玩左幾期又唔玩

係咪得返我一個造型撚 好耐冇見人砌機了

新帳打左成個活動同全故事先出一套

依家d人玩一星外觀加自護劍

自護劍其實有咩特別個個都換

成日見到小熊霸搭自護劍
真係好正

AOE一下清場

造型撚heremain機3部 其他副機好多都係原裝成set

仲有鐵球 太空坦克 同埋一星seed機渣古

過五萬一射就清到

D人打ex關無傷自己兩隻自護劍加人地一隻

咩都死

我中意迷惘造型系列

又係破壞平衡嘅件

第三部係格機2號機非skin
x1身真係好難就

話說改完mk2盾 好撚勁
標西盾打47k傷嘅時候
Mk2盾做到70k傷
個盾我得6lv未升滿
唔知升滿會唔會有少少影響傷害 但都好撚勁
大概同黑西背咁上下威力

好抵改

全場無死角？

以前未有skin個陣覺得f91個頭好難襯

好似有死角
係街場見過有個傻仔唔岩位照用
結果清唔到場

月經一問
職業齒輪碎片係咪打自由任very hard就有

我都覺X1身同f91頭好難夾 試過將佢2件夾埋一齊都ok
最後x1身都係要夾個細頭

係

有無話if同ls 打邊關會跌多d

好似係第6關 有齊both

x1身 夾閃電頭唔錯

各位巴打，小弟玩左無幾耐
想問下如果想砌部格機，有冇咩推薦既件

傷害技唔缺 我會優先改被動果d
玫瑰劍p屬30%ex傷

三招投擲技

有無圖睇下你依家有咩件再睇下點砌

一早改咗
玫瑰劍同nt1腳必改
改完啲卡多出嚟咪改下其他

11飛嘅黑西背傷真係好正

其實好難用到除左競速

十字振波好用？

放skin 已經棄咗勇士盾

型囉 斬道劍氣出去
講傷害 同樣短技
點都唔夠七劍/ ZZ

而家我主要用就係呢部
純粹係鍾意呢d件所以砌埋一齊
但見d巴打砌到格/射攻都好高所以想請教下

反而無留到2星件

下禮拜改改佢先

非洲人表示好快抽返嚟
而家又送成廿幾30張十連

雙頭龍手唔夠高攻
做skin算啦

次次都好就手一鳩賣晒

黑mkii盾定係白mkii盾？定兩個一樣？

應該一樣
我自己淨係改咗黑
不過打算改埋白了
反正唔難改 唔似啲19限定章

好 thx

格機砌返mf 75k
差咁遠

我以前都係
連機師都冇留2星 後悔到仆街
而家全部2、3星鎖一隻抽中多一隻就食

BTW順便問下
五星升六星 主動技攻擊力係咪唔會變？
即係放喺skin嘅件 唔升上六星應該冇影響攻擊力？

解咗幾次體 終於升滿

我之前都只係留三星
而家要留埋二星 邊有位

咁係轉天狼王手？定用福袋票換紅龍手？

話左架啦

開位
我淨係得3個skin
然後道具開到200
之後全部都係開零件box

Ching你有7劍手就唔好浪費福袋卷

一直有開 但遲早爆
一星期一部活動機

小事啦 我仲係65000刷緊金卡中

呢個真
仲未計送嗰堆十連有時出一堆辣殺紫

自護膠係咪已經冇得拎，唔記得換隻手

當我冇講過，原來垃圾黎

好，因為我之前睇d評價以為紅龍手係必要
即係我而家應該升7劍手先？

垃圾又唔垃圾得哂
P射靠佢先砌到皇牌指揮高達系

升7劍手啦 改到就改埋佢
特性百搭過紅龍 唔洗限t屬
另外可以換走把近武 gn劍唔夠攻
同埋換個加格攻嘅盾

好，唔該晒巴打
即係腳果d唔使轉？

其實就咁睇
想追數值嘅話除咗個頭 其他都要轉

好，我再睇下
唔該晒巴打你

唔洗客氣
不過記得啲福袋卷曉幣同en卷就嚟過期
要盡快用 尤其en卷好似今晚4點定5點過期

X1身其實都ok,但黑西背就真係難搞

姐係又要由頭黎過？

我覺得睇週期
呢排格機官方谷緊MF 射機就s屬玩指揮官
不過有好多復刻件都可以玩改造
所以追到既就追
有愛就好了

夠大隻都襯到黑西背

MF真係唔係好多隻
出埋master就冇咩人氣機 格機係時候到頂

有成set全金神高但未改過，要打lap 了

係依家真係等00r, WZC個d出改造
最好連艾比安都出就好

唔太識玩p屬格機

勤力D打LAP啦 打晒有1000石
而家已經冇頭兩次咁難 有儲開彈數射件就過到

係出都ooq fs 先

有幾隻分身帳有成套ooq除雙刀

等緊下個 lap d 改造料吊緊鹽水

我上星期D錢仲係滿到會跌落禮物箱
手痕走去抽左福袋+巴巴狼王
升左一堆件 已經洗剩幾百萬
呢隻game升野真係貴到黐線

巴打我想問你套閃光同四星紫色個套係咪一樣

T屬閃光係直接用SV塑膠粒換架喎
有得改造 冇得抽返黎

交換所4星券換/直接用石抽果隻4星P屬閃光冇得改造
D數值同技能差好撚遠

明白了唔該巴打
我換左華沙哥頭同背

巴打你砌射機定咩?

射機，但好鐘意G系列

你個個係普通華沙哥定係華沙哥破壞車
後者岩用射機多d

破壞者，但我推極都係得四萬幾射

Ok啦新手黎講算快手

pvp 冠軍部機

課長就算啦無得比

依部只係佢鳩砌黎打協力

巴打隻啞金色（係未啞金）咩數值？唔錯
我個部套個hi-nu色就算

一開始中意玩金屬感
不過後尾發現啞色好似靚d

試試去先，我之前自己調到好黃

00R WZC 真係膽呢 希望個改造唔會係垃圾

我換咗幾隻之後 佢先出明鏡止水杜門
唯有忍痛升埋落去
同埋如果換成杜門之後仲要換返其中一個部位做T屬
我都有諗過要點搞返變杜門
但算啦反正格機都只係砌嚟畀四人協力打boss用唔搞咁多野lu

依兩部威左咁耐，係時候退休
出部ooq同snow white取代

4人協更加唔好用格機
D cut in晒鳩人時間

我都試調過幾隻金 呢隻啞色算係最滿意個隻

唔會啦賺錢嘅野梗係出哂逼人課金

出新咪迫人課

出完00r,WZC改造引人課
之後出00q同snow white加改造就好笑

試過用buff避招嘅時候俾格機用a技搞到㩒錯時機食咗隻boss招nurf

00Q冇乜愛可能因為有full saber

Bandie咁9 都好大機會咁做

呢期撒旦高達街場都興用格機
不過同低過百五萬戰力打真心燥
明明有3招技但撒旦未覺醒個一招都唔出
心諗你留3招技黎煲醋咩
不過有咩buff可以避開個射機nurf?

課金

X頭力天頭暴風手嗰堆buff
其實呢堆招用嗰下有個無敵時間
捉啱時機用就會無傷避開boss招

怕左啲格機留技撚 我避左撒旦一下 nerf 之後就兩招秒左佢 覺醒左就企係度睇 cut in
Buff 避 nerf 要捉時間 撒旦升起晒隻手之後 2 秒開

記得換返異常對應4星卷
8號到期

點解4星零件同ai 交換所唔撚見左
揾極都冇

11點更新

都估到你出異屬戰迷架啦
係估唔到你又放喺abc膠

活動機都出改造
X1身改造不是夢

屌佢老尾出紅迷改造唔係紅迷改出改造

常駐一刀終於變s技
紅迷手腳刀都幾抵改

改紅龍定佢好

冇章咪紅迷
反正兩招完全一樣

賠率一樣？Buff一樣30%？
冇改到紅龍有d後悔

紅龍呢？冇改到睇唔到

紅龍我冇 睇唔到

官網就話30%血30%攻
姐係一樣

咁紅迷有得10技好似仲正

紅就隨時可改 可以慢慢食到上威力S 改一次3個工具
紅龍就要等佢下放 改一次5個工具加三章 抽爆先上到S

咁有紅龍章留嚟改手/背好過

有機會改左都係一樣傷
暫時3星最多都係去到B+
好似古辛腳改完個傷害都係B+

歡樂扭蛋票卷邊到用

有時帳面顯示都係同grade
但高lv啲嘅技都係會大力啲啲
話唔定改造都可能係咁
如果想試可以用京寶飯腳試
不過唔想晒light章

呢期應該會改多2頭
百式槍好似都幾好
多2身百式身用嚟插件幫手砌指揮好似都唔錯

有新信
準備2.3
終於有新多人任

重高？阿布？

個新培育功能好正咁
係咪可以輕鬆升技lv了

我都唔想嘥
首要升左有用嘅被動先
反而我會諗飛龍頭同把槍
AOE打競速好好用
跳起就唔怕比人cut

玩咗一年半終於有聊天功能

終於約到時間

肯定好多支那禁用字

出培育零件功能，鳩估好似玩sims起野咁，俾錢就快啲培育完，普通就好耐又hold 住用唔到

唔知某幾位巴打個名會唔會出唔到街

應該鐵血ma?利申無睇過

分分鐘我個名都就嚟要改

你個個可能真係要
D支那仔玻璃心到麻撚煩